<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>TwinDS</title>
    <link>https://twin-data-science.github.io/</link>
    <description>Recent content on TwinDS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://twin-data-science.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Introdução à Simulação de Monte Carlo com R</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/post/2021-02-05-introducao_monte_carlo/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/post/2021-02-05-introducao_monte_carlo/</guid>
      <description>O método (ou simulação) de Monte Carlo é amplamente utilizado em diversos campos do conhecimento como forma de resolver problemas difíceis em detrimento de práticas matemáticas ou estatísticas padrão. Essencialmente, este método busca modelar a probabilidade de resultados diferentes em um processo que não pode ser facilmente previsto devido à intervenção de variáveis aleatórias. Em Finanças, é utilizada principalmente para entender o impacto do risco e da incerteza em modelos de previsão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Simulando um Movimento Browniano com R</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/post/2021-02-09-simulando_movimento_browniano/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/post/2021-02-09-simulando_movimento_browniano/</guid>
      <description>O chamado Movimento Browniano é um processo estocástico utilizado como building block básico de modelos mais complexos que permitem a representação de variáveis aleatórias em tempo contínuo. Cochrane (2005), introduz o movimento browniano como a generalização natural de um passeio aleatório em tempo discreto. Defina primeiramente uma série de choques $\varepsilon_t$ em tempo discreto, de forma que um passeio aleatório será:
$$x_t = x_{t-1} + \varepsilon_t$$
A interpretação da fórmula acima é a seguinte: a variável $x_t$ marca a posição do passeio aleatório no tempo $t$.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ajeitando sua máquina - Python</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/post/2021-01-20-ajeitando_sua_maquina_python/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/post/2021-01-20-ajeitando_sua_maquina_python/</guid>
      <description>Python é uma das linguagens de programação favoritas para ciência de dados, aprendizado de máquina e processamento de linguagem natural. A linguagem é muito popular por sua fácil sintaxe, ela é simples de aprender e utilizar. Suas bibliotecas, módulos e frameworks são amplamente conhecidos, apoiados e mantidos por corporações renomadas. É uma linguagem versátil, que pode ser utilizada em praticamente qualquer ambiente, para a solução e automação de diferentes tarefas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/about/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/about/</guid>
      <description>Pretendemos compartilhar aqui alguns artigos informativos sobre nosso trabalho em Ciência de Dados, explorando interações com diferentes campos de estudo e seus impactos.  Visite nosso Github!
   Iúri Honda           Doutorando em Economia pela Pontifícia Universidade Católica do Rio de Janeiro (PUC-Rio), aceito como pesquisador visitante na Columbia University em Nova York (2020) e cientista de dados do grupo Covid-19 Analytics.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>