<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on TwinDS</title>
    <link>https://twin-data-science.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on TwinDS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>© TwinDS</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://twin-data-science.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Visualizando Dados [Python]</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-03_python-data-visualization/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-03_python-data-visualization/</guid>
      <description>Premissas para este post: Dê uma olhada neste post * sobre ferramentas para começar com Python
 A Visualização de Dados é a apresentação gráfica e um contexto visual para os padrões, informações e correlações que analisamos. Existem excelentes pacotes gráficos para Python (pandas Visualization, Matplotlib, Seaborn &amp;hellip;)
Os dados em seu formato bruto, tem pouca utilidade ao consumidor final da informação. A imagem a seguir mostra um conjunto de dados sobre séries e filmes em seu formato bruto:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ajeitando sua máquina [Python]</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-02_python-prerequisites/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-02_python-prerequisites/</guid>
      <description>Python é uma das linguagens de programação favoritas para ciência de dados, aprendizado de máquina e processamento de linguagem natural. A linguagem é muito popular por sua fácil sintaxe, ela é simples de aprender e utilizar. Suas bibliotecas, módulos e frameworks são amplamente conhecidos, apoiados e mantidos por corporações renomadas. É uma linguagem versátil, que pode ser utilizada em praticamente qualquer ambiente, para a solução e automação de diferentes tarefas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contribuindo com o blog</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-01_contributing/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-01_contributing/</guid>
      <description>Premissas para este post: se você não tem acesso ao repositório de desenvolvimento, você ainda não tem privilégios para contribuir. Você pode solicitar esta permissão diretamente aos autores.
 Para escrever um post no blog, siga os passos a seguir:
  Atualize o repositório:
 Se for a primeira vez, clone o respositório de desenvolvimento do blog https://github.com/twin-data-science/twin-data-science.dev.git Depois disso execute para ter certeza que os posts estarão atualizados:  $ git pull origin master   Abra a pasta &amp;lsquo;/content/post&amp;rsquo; para visualizar todos os posts.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>