<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on TwinDS</title>
    <link>https://twin-data-science.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on TwinDS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>© TwinDS</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://twin-data-science.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Build your first Web App for Data Visualization</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-26_build-webapp/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-26_build-webapp/</guid>
      <description>Build your first Web App for Data Visualization using Vue.js!
In this article we&amp;rsquo;re using two modern tools for Data Visualization using Javascript:
 Vue.js - about vuejs eCharts - about echarts  Assumptions:  Minimal knowledge of Javascript; We are using free and open-source software package manager to simplify the installation of software. Here we&amp;rsquo;ll use Homebrew (macOS &amp;gt;= 10.14 or Linux). You can use other package manager for your OS or install Node and Yarn following their instructions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contribuindo com o blog</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-26_contributing/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-26_contributing/</guid>
      <description>Para escrever um post neste blog, siga os passos a seguir:
  Atualize o repositório:
 Se for a primeira vez, clone o respositório de desenvolvimento do blog https://github.com/twin-data-science/twin-data-science.dev.git (se você não tem acesso a este respositório, você não tem privilégios para contribuir) Depois disso execute $ git pull origin master para ter certeza que você terá todos os posts atualizados    Abra a pasta /content/post para visualizar todos os posts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ferramentas importantes para começar</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-26_prerequisites/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-26_prerequisites/</guid>
      <description>Precisamos de algumas ferramentas instaladas e funcionando na sua máquina:
Utilize uma interface para Linha de Comando (Command Line Interface) Para desenvolver na sua máquina, você vai precisar acessar sua interface com a linha comando da sua máquina. Caso utilize macOS / linux, abra a aplicação Terminal. Se você é usuário de windows, abra o prompt de comando (&amp;lsquo;Command Prompt&amp;rsquo;).
Escolha um bom Editor de Texto Gosto de usar VSCodium, a versão Free/Libre Open Source Software dos binários do editor de texto da Microsoft, VSCode (o código fonte do vscode contém telemetria/rastreamento).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>