<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Development on TwinDS</title>
    <link>https://twin-data-science.github.io/categories/development/</link>
    <description>Recent content in Development on TwinDS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>© TwinDS</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://twin-data-science.github.io/categories/development/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Visualizando Dados [Python]</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-03_python-data-visualization/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-03_python-data-visualization/</guid>
      <description>Premissas para este post: Dê uma olhada neste post * sobre ferramentas para começar com Python
 A Visualização de Dados é a apresentação gráfica e um contexto visual para os padrões, informações e correlações que analisamos. Existem excelentes pacotes gráficos para Python (Matplotlib, Seaborn, Pandas Visualization &amp;hellip;)
Podemos mostrar o propósito da visualização de dados com o exemplo:
 mostrar conjunto de dados cru mostrar gráfico plotado  Neste post, vamos começar utilizando o Matplotlib que é uma das ferramentas de visualização de dados mais utilizadas por cientistas de dados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ajeitando sua máquina [Python]</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-02_python-prerequisites/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-02_python-prerequisites/</guid>
      <description>Python é uma das linguagens de programação favoritas para ciência de dados, aprendizado de máquina e processamento de linguagem natural. A linguagem é muito popular por sua fácil sintaxe, ela é simples de aprender e utilizar. Suas bibliotecas, módulos e frameworks são amplamente conhecidos, apoiados e mantidos por corporações renomadas. É uma linguagem versátil, que pode ser utilizada em praticamente qualquer ambiente, para a solução e automação de diferentes tarefas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>