<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>javascript on TwinDS</title>
    <link>https://twin-data-science.github.io/tags/javascript/</link>
    <description>Recent content in javascript on TwinDS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>© TwinDS</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://twin-data-science.github.io/tags/javascript/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Build your first Web App for Data Visualization</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/draft/20-07-26_build-webapp/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/draft/20-07-26_build-webapp/</guid>
      <description>Build your first Web App for Data Visualization using Vue.js!
In this article we&amp;rsquo;re using two modern tools for Data Visualization using Javascript:
 Vue.js - about vuejs eCharts - about echarts  Assumptions:  Minimal knowledge of Javascript; We are using free and open-source software package manager to simplify the installation of software. Here we&amp;rsquo;ll use Homebrew (macOS &amp;gt;= 10.14 or Linux). You can use other package manager for your OS or install Node and Yarn following their instructions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visualizando Dados [Python]</title>
      <link>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-03_python-data-visualization/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://twin-data-science.github.io/post/20-07-03_python-data-visualization/</guid>
      <description>Premissas para este post: Dê uma olhada neste post * sobre ferramentas para começar com Python
 A Visualização de Dados é a apresentação gráfica e um contexto visual para os padrões, informações e correlações que analisamos. Existem excelentes pacotes gráficos para Python (Matplotlib, Seaborn, Pandas Visualization &amp;hellip;)
Podemos exemplificar o propósito da visualização de dados partir das seguintes imagens:
 mostrar conjunto de dados cru mostrar gráfico plotado  Neste post, vamos começar utilizando o Matplotlib que é uma das ferramentas de visualização de dados mais utilizadas por cientistas de dados.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>